
                      buena pelicula, y muy buena interpretacion de rusell crowe, merece la pena verla, es la historia que todo el mundo conoce , pero con algunos cambios de guion que se agradece para no ser igual que el relato de la biblia.
        
            